老老柒柒而家個BNO 同Youth Mobility Scheme 有咩分別?

我啱啱睇
明明本身18-30歲香港人已經合資格去英國搵工
仲要係兩年

呢個youth mobility scheme 即係本身我地已經可以去兩年
咁BNO 加到一年有咩用

Overview
You can apply for a Tier 5 (Youth Mobility Scheme) visa if you:

want to live and work in the UK for up to 2 years
are aged 18 to 30
have £1,890 in savings
have certain types of British Nationality or are from certain countries
meet the other eligibility requirements

How long you can stay
You’ll be given a visa to live and work in the UK for up to 24 months.

You can enter the UK at any time while your visa is valid, and leave and come back at any time during your stay.

If you turn 31 while you’re in the UK, you can stay for as long as your visa is valid.

你都識講18-30歲
同埋2年
YMS 要申請
同埋可以讀書

What you can and cannot do
You can:

study - for some courses you’ll need an Academic Technology Approval Scheme certificate
work in most jobs
be self-employed and set up a company - as long as your premises are rented, your equipment is not worth more than £5,000 and you do not have any employees
You cannot:

work as a professional sportsperson (for example as a coach), doctor or dentist in training - unless you can show you qualified in the UK
extend your stay
get public funds
bring in family members on your application - they must apply separately

YMS 都可以讀書啊

老老實實, 大部分人合資格佢都比架啦
咁個BNO 呢種放寬有咩特別

30歲以上咁點？

30以上會去英國又唔能夠負擔投資移民費用嘅
唔通BNO visa 12 個月後真係會搵到一份夠拎Tier 4 嘅工咩...

都係18-30 去讀個書 睇下得唔得嘅啫

如果係30以上有能力拎Tier 4 一早過咗去啦...

英國佬講到好似好大恩賜咁
實質咪又係本身有嘅野...

BNO可以直接搵Tier 2?
YMS Tier 5做果兩年唔會count落坐監期入面

唉屌啱啱講錯Tier 2 做Tier 4添lol

英國無咗投資移民喇

人地都未講清楚新policy , 你班人就段鳩估